教協整牙

有無人去過教協個邊整牙？

決定前聽一聽

教協唔參加初選
你重搵佢整牙?

牙你老母